\trackid{ngn}
\input{tex/575}         %       575             Абаев Павел Ованесович          Построение и анализ модели обслуживания M2M трафика от источников функционирующих в двух режимах
\input{tex/612}         %       612             Абаев Павел Ованесович          Анализ влияния процесса регистрации пользователей в подсистеме IMS на время установления соединения
\input{tex/615}         %       615             Салтымакова Ксения Эдуардовна           Построение и анализ модели обслуживания трафика в соте сети LTE со стратегией переключения пользователей
\input{tex/549}         %       549             Синицын Никита Юрьевич          Разработка программного обеспечения компьютерного класса с удаленным доступом
\input{tex/571}         %       571             Вихрова Ольга           Применение приближенного метода анализа времени установления сессии в подсистеме IMS
\input{tex/655}         %       655             Вишневский    Об одной модели резервируемых систем массового обслуживания с ненадежными облуживающими приборами
\input{tex/556}         %       556             Гайдамака Юлия Васильевна               Имитационная модель P2P-сети с учетом сдвига по времени между пользователями  для стратегии latest first
\input{tex/653}         %       653             Михалкин Дмитрий Вячеславович           Имитационная модель центра облачных вычислений в виде системы с групповым поступлением заявок
\input{tex/568}         %       568             Зарипова Эльвира Ринатовна              К методам исследования процесса обмена сообщениями при предоставлении видеоконтента
\input{tex/590}         %       590             Зарипова Эльвира Ринатовна              Анализ характеристик модели с групповым поступлением заявок и прогулками прибора
\input{tex/574}         %       574             Назаров Анатолий
                        %       Андреевич              Ограничение
                        %       нагрузки в телекоммуникационных
                        %       системах % from model
\input{tex/588}         %       588             Иванов Валерий Игоревич         Метод расчета набора путей с минимальным количеством общих линий
\input{tex/589}         %       589             Иванов Валерий Игоревич         Распределенное управление информацией о местоположении абонентов низкоорбитальной спутниковой системы
\input{tex/616}         %       616             Смагин Павел Владимирович               Концепция программно-коммутируемых сетей и актуальные задачи
\input{tex/647}         %       647             Петров Юрий Андреевич           Построение модели SIP-сервера в виде модели поллинга с шлюзовой дисциплиной обслуживания и пороговым управлением
\input{tex/524}         %       524             Черникова Яна Евгеньевна                Численное исследование некоторых свойств RQ – систем M| GI| 1 с приоритетом поступающих заявок в случаи неограниченной пропускной способности
\input{tex/646}         %       646             Шестакова Анастасия Александровна               Построение модели SIP-сервера в виде модели поллинга с исчерпывающей дисциплиной обслуживания и пороговым управлением
